<resources>
	<!-- kim_bai@asus.com 2014.12.26-->
    <string name="duration">\u041f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c</string>
    <string name="remind_me_session">\u041d\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438\u0442\u044c \u0432 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438</string>
    <string name="from">\u0441</string>
    <string name="to">\u0434\u043e</string>
	
	<string name="steps">\u0448\u0430\u0433\u0438</string>
    <string name="tomorrow_goal">Цель на завтра</string>

    <!-- Inspire Asus -->
    <string name="wm_about_inspire_asus">Inspire ASUS</string>
    <string name="wm_inspire_asus_text1">Для улучшения качества обслуживания покупателей и пользовательского интерфейса, постоянного выявления неполадок и повышения эффективности использования продукта компания ASUS предлагает программу Inspire ASUS ("Программа"). Данная Программа анонимно собирает данные об использовании нашего продукта.</string>
    <string name="wm_inspire_asus_text2">Отчет об использовании никаким образом не связан с идентификацией устройства ASUS ZenWatch или персональной информацией. К данным по использованию относятся состояние готовности, аварийные отказы, выбранный интерфейс, параметры языка, текущая версия ПО, информация о часто используемом ПО, порядок использования и местоположение программных функций.</string>
    <string name="wm_inspire_asus_text3">Компания ASUS соблюдает принципы конфиденциальности и права наших покупателей. В любое время из меню вы можете включить/отключить функцию отправки отчета. Подробная информация о защите конфиденциальных данных в компании ASUS приведена в</string>
    <string name="wm_inspire_asus_yes_text">Да, включите меня в программу!</string>

    <!-- Encourage Us -->
    <string name="encourage_title">\u041f\u043e\u043e\u0449\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0441</string>
    <string name="scroll_up_toast" description="rate now" maxwidth="">\u041f\u0440\u043e\u043a\u0440\u0443\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438</string>
    <string name="toolbar_encourage_us_text">Если вам понравилось пользоваться Wellness ASUS, поставьте нам 5 звездочек в Play Store. Это значительно поможет нам в дальнейшем улучшении продукта!\n\nСвои предложения вы можете направлять нам, воспользовавшись клавишами Обратная связь &amp; Справка.</string>
    <string name="toolbar_encourage_dialog_rate_now" maxwidth="35">Оценить сейчас</string>
    <string name="toolbar_encourage_us_cancel">Отмена</string>

    <string name="daily_detail_workout_title_accumulation" maxwidth="">"Всего"</string>

    <!--2015.12.31-->
    <string name="pushup">"Отжимание"</string>
    <string name="situp">"Подъем положения лежа"</string>
    <string name="detail_sleep_deepsleep">"Глубокий сон"</string>
    <string name="detail_sleep_lightsleep">"Легкий сон"</string>
    <string name="detail_sleep_wokeup">"Переворачивание во сне"</string>
    <string name="detail_sleep_light">"Легкий"</string>
    <string name="detail_sleep_deep">"Глубокий"</string>
    <string name="detail_sleep_shorthour">"ч"</string>
    <string name="detail_sleep_shortmin">"м"</string>
    <string name="text_sleep" maxwidth="">"Сон"</string>
    <string name="weekly_info_sleep_title">"Анализ всего сна"</string>
    <string name="weekly_info_workout_title">"Всего отжиманий/подъемов из положения лежа"</string>
    <string name="sleep_notification_title" maxwidth="">"Уведомление об отслеживании сна"</string>
    <string name="detail_text_completion" maxwidth="">"достигнуто"</string>
    <string name="text_completion" maxwidth="">"цель достигнута"</string>
    <string name="sleep_quality_score" maxwidth="">"баллы"</string>
    <string name="text_sleep_quality_score">"Качество сна"</string>
    <string name="daily_detail_workout">"Тренировка"</string>
    <string name="sleptfor">"Продолжительность сна"</string>
    <string name="permisson_turn_on">"Включить сейчас!"</string>
    <string name="permisson_body_sensor_title">"Ваша активность не обнаружена"</string>
    <string name="permisson_body_sensor_subtitle">"Wellness не может определить ваше движение без датчика на теле"</string>
    <string name="permisson_location_title">"Невозможно определить ваше положение"</string>
    <string name="permisson_location_subtitle">"Wellness не может определить ваше положение без датчика положения"</string>
    <string name="permisson_storage_title">"Нет доступа к вашим фотографиям"</string>
    <string name="permisson_storage_subtitle">"Wellness не может получить доступ к вашим фотографиям в хранилище"</string>
    <string name="permisson_notice_bodysensor_location">"Примечание. НЕ ОТКЛЮЧАЙТЕ какие-либо права доступа в системных настройках во время выполнения каких-либо функций, связанных с вашей активностью."</string>
    <string name="permisson_notice_storage">"Примечание. НЕ ОТКЛЮЧАЙТЕ какие-либо права доступа в системных настройках во время выполнения каких-либо функций, связанных с вашим персональным профилем."</string>
    <string name="distance_unit_miles" description="Distance unit: miles" maxwidth="">"мили"</string>

    <!-- 2016.1.11 -->
   <string name="sleep_dictinary">"Словарь сна"</string>
    <string name="sleepinformation">"Сведения о сне"</string>
    <string name="sleeplenght">"Продолжительность сна"</string>
    <string name="deepsleepandlightsleep">"Глубокий сон и легкий сон"</string>
    <string name="awakenings">"Переворачивание во сне (пробуждения)"</string>
    <string name="suggestion">"Предложение"</string>
    <string name="sleepquality_info">"Качество сна представляет собой шкалу (до 100) для оценки качества вашего сна. Чем выше значение, тем лучше качество сна. Значение качества сна зависит от продолжительности вашего сна, времени засыпания, количества часов, проведенных в постели, продолжительности глубокого сна (сна с меньшим количеством движений тела) и количества просыпаний в процессе сна."</string>
    <string name="sleepquality_suggestion">"Значение качества сна 60 означает базовый нормальный режим сна. Если ваш результат превышает 60 баллов, ваш сон лучше среднего, и наоборот."</string>
   <string name="sleeplength_info">"ZenWatch определяет начало первого легкого сна и окончание последнего легкого сна для оценки продолжительности вашего сна."</string>
    <string name="sleeplength_suggestion">"Показатели сна варьируются для различных возрастных групп. Новорожденным требуется 16-18 часов в день, детям дошкольного возраста требуется 11-12 часов день, детям школьного возраста требуется не менее 10 часов в день, подросткам требуется 9-10 часов в день, а взрослым (включая пожилых людей) требуется 7-8 часов в день."</string>
    <string name="deepsleepandlightsleep_info">"ZenWatch измеряет движение вашего тела, следя за вашим сном. Глубокий сон означает сон с меньшим количеством движений тела относительно легкого сна и пробуждения. В общем, чем меньше вы двигаетесь во время сна, тем лучше ваш сон."</string>
    <string name="deepsleepandlightsleep_suggestion" formatted="false">"В среднем у людей с нормальным режимом сна соотношение между глубоким и легким сном составляет приблизительно 20% и 60% от общего времени сна."</string>
    <string name="sleeplatency_info">"Время от начала отслеживания сна и до фиксирования ZenWatch засыпания"</string>
    <string name="sleeplatency_suggestion">"У людей с нормальным режимом сна обычно наблюдается 15-минутная латентность сна."</string>
    <string name="awakenings_info">"ZenWatch определяет количество просыпаний (с большим числом движений тела) во время сна"</string>
    <string name="awakenings_suggestion">"Люди с нормальным режимом сна в среднем просыпаются 3 раза за время сна."</string>
    <string name="sleep_tips_title">"Советы для улучшения сна"</string>
    <string name="stick_to_a_sleep_schedule_title">"Соблюдайте график сна"</string>
    <string name="stick_to_a_sleep_schedule">"Ложитесь спать и просыпайтесь в одно и то же время каждый день. Люди очень зависимы от привычек, поэтому им трудно адаптироваться к изменениям в режимах сна. Долгий сон на выходных не может в полной мере компенсировать недосыпание в течение недели, и вам будет труднее проснуться в понедельник утром."</string>
    <string name="exercise_is_great_title">"Занятия спортом очень полезны, только не поздно вечером"</string>
    <string name="exercise_is_great">"Старайтесь заниматься спортом не менее 30 минут в день, но не позже, чем за 2-3 часа до времени сна."</string>
    <string name="avoid_cafeine_and_nicotine_title">"Откажитесь от кофеина и никотина"</string>
    <string name="avoid_cafeine_and_nicotine">"Кофе, кола, некоторые сорта чая и шоколад содержат возбуждающий кофеин, а его эффект может длиться до 8 часов. Поэтому, выпив чашку чая после обеда, вам будет трудно заснуть вечером. Никотин также обладает возбуждающим действием, поэтому зачастую у курильщиков очень легкий сон. Кроме того, курильщики часто просыпаются очень рано из-за никотиновой зависимости."</string>
    <string name="avoid_alcoholic_drinks_before_bed_title">"Избегайте спиртных напитков перед сном"</string>
    <string name="avoid_alcoholic_drinks_before_bed">"\"Рюмочка на ночь"\ или спиртной напиток перед сном, возможно, поможет вам расслабиться, но большая порция лишит вас глубокого сна, и сон ваш будет очень поверхностным.  Злоупотребление алкоголем также приводит к нарушениям дыхания ночью. Кроме того, вы можете проснуться среди ночи, когда действие алкоголя прекратится."</string>
    <string name="avoid_large_meals_title">"Избегайте тяжелой пищи и напитков поздно вечером."</string>
    <string name="avoid_large_meals">"Легкий перекус не повредит, но процесс переваривания тяжелой пищи будет мешать сну. Выпив большое количество жидкости перед сном, вы будете часто просыпаться из-за позывов к мочеиспусканию."</string>
    <string name="if_possible_title">"По возможности откажитесь от медицинских препаратов, замедляющих или прерывающих сон"</string>
    <string name="if_possible">"Некоторые часто назначаемые препараты при сердечнососудистых заболеваниях, высоком или низком артериальном давлении и астме, равно как и лекарства, которые продаются без рецепта, и растительные препараты от кашля, простуды или аллергии, могут вызвать нарушение режима сна. Если у вас возникают проблемы со сном, обратитесь к своему врачу или зарегистрированному фармацевту, чтобы выяснить, какие из принимаемых вами препаратов, вызывают бессонницу. Узнайте, можно ли принимать эти препараты в другое время дня или задолго до сна."</string>
    <string name="dont_take_naps_title">"Не устраивайте дневной сон после 15:00"</string>
    <string name="dont_take_naps">"Дневной сон помогает компенсировать недосыпание, но если он устраивается перед вечером, вам будет трудно заснуть ночью."</string>
    <string name="relax_before_bed_title">"Расслабьтесь перед сном"</string>
    <string name="relax_before_bed">"Не перегружайте свой день делами так, чтобы не оставалось времени успокоиться. Расслабляющие занятия, такие как чтение и прослушивание музыки, должны стать частью вашей подготовки ко сну."</string>
    <string name="take_a_lot_bath_title">"Примите горячую ванну перед сном."</string>
    <string name="take_a_lot_bath">"Падение температуры тела после выхода из ванны вызовет сонное состояние, а ванна поможет вам расслабиться и успокоиться, чтобы лучше подготовиться ко сну."</string>
    <string name="have_a_good_sleeping_title">"Создайте приятную обстановку для сна."</string>
    <string name="have_a_good_sleeping">"Чтобы хорошо выспаться ночью, создайте приятную обстановку для сна. Уберите из спальни все, что может вас беспокоить во время сна, например, шумы и яркий свет.  Отключите мобильные устройства, телевизор, компьютер и другие электронные устройства. Удобная кровать, комфортная температура в комнате и подушка обеспечивают хороший ночной сон. Люди, страдающие бессонницей, часто смотрят на часы. Если вы страдаете бессонницей, отверните циферблат часов в сторону, чтобы не думать о времени, пытаясь заснуть."</string>
    <string name="have_the_right_sunlight_title">"Регулируйте время нахождения на солнце."</string>
    <string name="have_the_right_sunlight">"Дневной свет имеет главное значение в регулировании ежедневного режима сна. Выходите на улицу при естественном освещении не менее, чем на 30 минут в день. По возможности просыпайтесь вместе с солнцем или включайте очень яркий свет утром. Специалисты в области сна рекомендуют людям, испытывающим трудности при засыпании, в течение часа находиться на солнце утром, а перед сном отключать свет."</string>
    <string name="dont_lie_in_bed_title">"Не лежите в постели без сна."</string>
    <string name="dont_lie_in_bed">"Если вы не можете заснуть, пролежав в постели более 20 минут, или начинаете ощущать беспокойство или тревогу, встаньте и займитесь чем-то, что поможет вам расслабиться и вызовет сонное состояние. Беспокойство от того, что вы не можете заснуть, еще больше затрудняет засыпание."</string>
    <string name="see_a_health_title">"Если у вас не прекращаются проблемы со сном, обратитесь к врачу."</string>
    <string name="see_a_health">"Если вам постоянно трудно заснуть, вы часто просыпаетесь и (или) чувствуете усталость или недостаток отдыха в течение дня, несмотря на то, что достаточно времени спите ночью, возможно, вы страдаете расстройством сна. Вам сможет помочь ваш семейный доктор или специалист в области сна, при этом очень важно устранить другие нарушения здоровья или эмоционального характера, которые могут нарушать сон."</string>
    <string name="sleep_detail_back">"Назад"</string>
    <string name="data_source">"Источник:"</string>
    <string name="articlehelpful">"Информация оказалась полезной для вас?"</string>

    <!-- 2016.1.15 -->
    <string name="allow_access_photos_title">"Разрешить доступ к фотографиям"</string>
    <string name="allow_access_photos_content">"Для изменения фото перейдите в Настройки для разрешения доступа к памяти приложения ZenWatch Wellness."</string>
    <string name="allow_track_location_title">"Разрешить отслеживание местоположения"</string>
    <string name="allow_track_location_content">"Для отслеживания перемещения перейдите в Настройки для разрешения доступа к местоположению приложения ZenWatch Wellness."</string>
    <string name="bug_report_preference_title">"Сообщить о программной ошибке"</string>
    <string name="bug_report_email_subject">"Отчет об ошибках Wellness"</string>
    <string name="bug_report_email_body">"Отчет об ошибках Wellness"</string>
    <string name="but_report_share">"Совместный доступ"</string>
    <string name="settings_disable_backup">"При отмене выбора \"Резервирование данных\" ваши резервные файлы могут быть утеряны из-за механизма службы резервирования Google Android. Отменить выбор?"</string>
</resources>

